得罪講句，根本男仔都係鐘意肥底嘅女仔

講梗唔係欣宜果啲咁極端
普通肥肥地百一二磅
有少少肉地
冬天暖笠笠
根本好好攬

所以真係唔明女仔點解成日都話要減肥
有時真係覺得佢地好煩

圖

屌你百1百2磅叫肥底？？
咁百3磅叫癡肥呀？
張圖明明係標準黎都可以比你叫肥底

其實係睇樣

靚女：啪啪聲好好屌
普通女：要減肥喇你
醜女：走開啦死肥閪

凹凸有致 同肥喺個肚度 好大分別囉

都要睇埋身高架，150，120磅就叫肥底啦
170得120磅重唔瘦到仆街咩

肥得黎腳粗呢就死啦

出到林嘉欣黎講呢D廢話

屌你老味林嘉欣邊撚到肥呀

我認為肥㡳就可能係中大emilia到就差唔多
起碼仲有番d波路同屎忽渣下